［突發］上水超多大陸人

Dllm 班大陸同胞又話港獨以後擺黎香港購物，
屌，講一套做一套，上水多人到pk

屌佢班友連國歌都未識唱

我聽國歌很自豪的

上水有邊日唔多大陸人

網上鍵戰係其中小部分人咋，果班人好多機票都買唔撚起喇。

大陸人咁唔鐘意香港就唔好過黎消費

基本啦下話
有港豬夠話大陸乜乜柒柒
結果個個星期上去飲屎茶

大陸人夠愛國話自己不忘國恥
結果年年最多人去日本嘅就係中國